如果張圖係真以後唔追Produce

燥撚左啊你老母 做假票做到咁撚樣

牙偉牙圭

李哥真係好可惜
做假可唔可以再投票

睇唔明

票差可疑

牙偉牙圭真係邊個諗到